如果中國同香港割蔗 但以後唔俾入境 香港人肯唔肯

香港一旦獨立好大機會同中國斷絕來往
咁就一定過唔到關架啦

問題就黎
1. 好多人有大陸親戚
2. 中港好多商業合作
3. 有唔少業務係大陸客
4. 好多人鐘意返大陸飲飲食食

呢個情況睇怕要動盪多幾年
不過之後就會苦盡甘來

Fact checked
明天機場博覽館要人！！
7.31
16:00-17:30
機場Asia World Expo-Summit 2號展館
政府開pre policy address meeting!
會議是為運輸及貿易界而設既諮詢會，將有好多公司出席！

聽日7.31機場博覽館要人！！！

快撚D 啦

1-4既情況我都無

就算有都好願意

攻打大陸，全中國由香港管

要問問好鐘意喜茶同返去打邊爐的手足先

今日(7月30)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

餓住的小朋友入一入黎, 有心幫佢地都可以黎睇下

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

冇續過回鄉證十幾年
是但啦

但我地唔好忘記 連登仔只係少眾咋
大眾到時發現冇得再見到親人
反對既力量可以好大 我地唔可以忽視